林鄭月娥你條仆街一撚定要付出代價

好撚心痛聽日一定要出黎！